入機場 咪撚理班on9大陸傻閪

我知上兩次啖氣吞唔落，但要忍住做好主線先
十五十六既入機場！！一！！

但有手足要出，要自己小心，保護好自己同身邊既人，要俾佢狼死！

兄弟爬山！

推

總之唔好俾任何衝突發生,有人挑機就影撚住佢